（拋磚引玉）一人一個係香港打rugby既渣男

前排我個fd話識左個狗公話自己打rugby 我擔心佢俾人呃 有無人識d係打rugby既賤男 除左五十肩呢個已經街知巷聞 有無其他?

咁你抛個舊磚係邊呢？？

我個fd話係tinder識到佢 知唔知

玩得呢d垃圾app唔係識到狗公唔通識到高汁高富帥咩

正解

無話需要高富帥 只要唔係渣男就得啦 我都有fd係tinder識到男女朋友好sweet

咁六合彩頭獎都有人中添
9成9 唔中個d你又扮唔知？

香港地咁多渣男 個個上黎都開個post 咪好唔得閒

唔通人地攬撚住隻狗就係狗公

又落蘭桂芳搵真愛？

看圖作故？